「警世」中左招第一時間去藥房

一定要去旺區 mk tst cwb 果d
做開大陸人生意
賣口罩成千蚊果d

天佑香港

其實中咗招係咪已經冇乜力行路又要去藍店、狗局、藥房

你睇之前啲廢老確診左仲偷走到就知喇
我已經寫左張名單 奶野一定搵班官同狗屋分享肺炎

啪支針退燒 就繼續行程

藥房報狗被送去狗屋，一舉兩得

胡cfu應該係健身唔記得健個腦

狗宿搵狗仔玩